［開定先］騰訊業績討論區

IGG無game都可以利潤升88%，股價爆升3成
騰仔遊戲多唔多講
騰訊雲增長加快，都升到仆街
應該得廣告收益大減

投資收益有數計啦 大行預哂

Price in jor

留名睇戲

無人傾？

財經台平行時空？
連登反中反到咁，但財經台又可以唱好一間中國企業，我唔明。。

業績冇可能差
升唔升要睇大戶點睇佢俾美帝ban單野

鐘意錢嘅先會常駐財經台
搵得到錢嘅股都買嫁la
可況佢地又冇話自己黃
有d錢果d 隨時淺藍
美國打壓700佢地隨時輸錢

邊個同你講連登仔全部係黃
得閒去房屋台行一轉喇

幾點出

好係預咗 要超出預期先會股價升
利申：9up

16:46 騰訊控股：上半年公司權益持有人應占盈利620億元，與去年同期比增長21%

正確，稍為有少少唔夠靚都會插。

騰訊投資個D公司 全部升到物咁

呢部份 應該都唔少野

唔賺中資錢邊撚到有錢幫襯黃色經濟圈,你條分化狗收啦

叫符合預期, 有冇咩特別亮點

唔係話超預期咩？
聽日應該準備又升番

亮你老母點咩
用「有無乜特別」咪得

睇業績=唱好

同大行預期中位數差唔多月2成幾

超唔多
聽日開邊邊都得

依家大行預啲數都唔會差好遠騰訊太大隻收入都好穩定

根本升跌都係大户玩哂，國泰差到咁都升一成啦

QQ外圍
nnnd
prosus
nasper

升到阿媽都唔認得

邊度睇？

每次出完業續第二日都插架喎
班人好消息出貨

超預期好

估計會再升少少
超碼都超少少預期 市場估唔哂

但政治因素下 一定會保守好多

Bloomberg Terminal

升到傻

咁你支唔支持美國制裁騰訊丫？

己無咗。market data 佢敢認第十都無人敢認第十一

邊有支唔支持,我有份制裁㗎咩?
我就算係屌,都係屌賺少左搞到我幫襯少左黃色經濟圈

聽日應該見550$

只要諗聽日升幾多就夠

留名入牛

540都走

落番去$320先同我講嘢

Zm 都200幾美金啦

1000億 嘅 25%
同
100億嘅 40 %

邊個業績好d

升40%，你傻L咗

我546入左2手..真係唔知點好

市場就係最好証明
adr升咁多 今日最好540啦

有冇人解釋到點解會跌到pk

1.好消息出貨
2.股價已充分反映利好因素

業績未能支持到咁高股價

佢個焦點仲係政治風險上

個價係300幾升上黎至少50% 又唔見你話傻L左

因為之前班友買700 去頂恆指
咁你話仲可以點升?

我只求上返550打和離場明明公佈完業績外界大行都一致睇好騰訊可以上到600幾

大行睇升=出貨
睇趺=入貨

蓬佩奧暗示TikTok及微信禁令可延伸至字節跳動及騰訊()

大行報價幾時有實現過

熊佢老味喇

唔撚係掛

美股QQ都升左3%

明知中美打緊真軍，都仲買騰訊

預託跟升跌 今晚都會跌返

屌又燈

插到咁出貨?
之前咁高位反而唔放?

之前大家炒希望
而家俾老美搞完絕望
一落就大把人走貨

一致唱好叫人買入

2013微盟有
不過700咁大又一致唱好

諗住自己燈自己睇淡